721警隊已死，要求全面改革

1. 上環開超過30槍，比612更嚴重
2. 元朗警黑合作，事前冇情報，事發冇警察，事後冇追捕

1

2

3

4

5

6

7

8

自推，已經唔係獨立調查委員會咁簡單

10

11